三哥蕃茄湯底好食嗎？

頭先慈雲山三哥問我有冇人坐𠴱個女仔
Hello~
蕃茄湯底三小辣

不錯，我覺得有點thick~和有點sweet~

啦啦啦~

好肚餓

原來係你
以後唔食個間了

好食！

淨得湯唔叫餸 清有品味

....

推到妳見到

以為有食評 走先

食屎啦死肥仔

緊係食特辣

我認我係肥仔